有冇人個名 係全平 音或全仄音

老師永遠唔會叫我個名太蹺口

全平風水佬改嘅名

全平音應該係韓國人

可唔可以俾個例子

身邊有幾個都係咁，仲要係全陽平/全陰平，超難讀

馮明儀
黃雄才

全仄反而冇咁奇怪
蔡淑美
李俊傑
鄺永樂

全仄 中小學雞時都真係少比老師嗌名答問題

仇守壽

習近平

張三豐

陳文媛 bobo

Donald Trump

有咩咁特別？

仄仄平，重列

識個人叫凌平雲

覺得好難發音

麥當奴

我個名就係叫 x全平

me 仄仄平